gobee bike 問題

岩岩用wallet 加左張提款卡，但係就冇顯示餘額 ，跟住我想用gobee bike 佢叫我俾按金，我想用apple pay俾佢叫我拍卡，咁我可以拍去邊？拍去部單車到？ 1999唔好意思